陳豪收工做「湊仔公」 陳茵媺：覺得自己很幸運

【星島日報報道】鍾楚紅(紅姑)、陳茵媺、朱沃裕和太太朱李月華、琦琦、童愛玲等參與晚宴。陳茵媺表示有奶奶和剛收工的老公陳豪幫忙照顧3個小朋友，所以才能出來。笑指陳豪收工還要湊仔很辛苦？她甜笑道：「我都覺得自己很幸運，他放工仍肯湊小孩。」
提到下周二是大仔五歲生日，陳茵媺稱每年兒子都會要求生日禮物，今年就想要玩具氣槍，但自己仍在考慮中，因始終還有兩個更年幼的小朋友，不想有類似武器的物體在家，所以會先教識小朋友不可射人。問到是否會盡量滿足小朋友的要求？她直認：「對呀，我主張小朋友有獨立思想，會對他們用成人的處理方法，不過處理方式就要聽明一點，如先做好功課才能有奬勵，要取得平衡才會雙贏，大家都開心。(小朋友有否試過有過份的要求？)他們仲細，要求都很簡單，如果真的沒可能做到，就會氹吓他們轉移目標，暫時都氹得到；並且會讓小朋友學會分享，如有玩具一齊玩，我亦很幸運，可能3個小朋友年紀相若，都好friend的。」

陳豪 劉愷威 先係幸運

陳茵媺表示有奶奶

岩岩睇訪問佢對奶真係姐唔住

即刻諗起廖碧兒

幸運女神廖碧兒

廖碧兒後生正過陳茵薇

塊面方到

一扎起頭髮個樣真係好唔掂

大 星人